我真係好想贏，希望大家聽我講兩句

運動繼續行落去只有兩個結果。第一，林鄭打消耗戰，愈捉愈多人，大家會放棄，好似當年雨傘革命。第二個結果，大家可以堅持多幾個月甚至乎一年，最後林鄭宣佈無力管治，共產黨進場。

不論係邊一個結果，我地都係輸，第一個係我地單輸，第二個係我地攬炒。你可能問點解冇第三個結果係我地成功爭取五大訴求，原因得一個，我地對手係共產黨。大躍進、文化大革命、六四，死咗幾多中國人？幾千萬！共產黨會唔會為咗幾千個勇武而做一個民主示範動搖自己政權？唔會！我相信兩百萬和理非變成勇武都唔會！然而依家發展方向，同64非常相似，一樣係爭取民主，一樣冇反共；而64民主運動嘅規模係更加大，更遍地開花，不論係中國各地，抑或係外國，都有遊行示威，更遑論北京天安門學生都比我哋都更勇武，汽油彈等。而64收場係點，唔洗我講，大家都知。

所以我呢到歸納咗三個重點，希望大家改一改策略，因為我好驚行落去大家會輸。

第一：黑警霸權

首先，大家都好憎黑警，好想佢地死，我都好憎佢地，我憎到入骨，但咁樣只會令大家忽略咗警隊對我哋嘅重要性，令大家行錯方向。警察只係一隻屬於當權者嘅棋子，我哋遷怒於警察，其實對當權者係冇任何壓力。反而會令到警察失去理智，以更強硬，更武力嘅手段去打壓我哋，對待我哋，而且警察唔係當權者唯一一個武力嘅手段，佢哋可以出黑社會，亦可能出埋解放軍。記住一隻棋，可以打自己亦都可以打敵人，要將呢隻棋變成自己嘅棋！當然我相信以共產黨依家滲透嘅情況會係非常難，亦都唔會係一兩個月可以做到嘅事。記住佢地在明，我地在暗。日日圍警署，只會令到我哋勇武買少見少，佢地就OT 袋袋平安。至於點對付佢地？老豆搵仔不失係一個好方法。

第二：中國內地聲音

我哋呢場戰役敵人唔係香港政府，我哋嘅朋友亦都唔單只係香港嘅人。大家諗下我哋依家要令政府跪低，甚至乎要想推翻呢個香港政府換一個更加民主嘅政府上場，我哋要記住香港唔係一個獨立嘅國家（我唔敢講未來，但最少呢一刻唔係），共產黨隨時就可以透過武力籌組新政府，雖然係攬炒，但係我哋亦都唔可以排除呢個可能性。689下台有林鄭上台，林鄭下台亦都會有另外一隻中共嘅棋子上台，所以要好似烏克蘭推翻一個獨立政權係冇可能，淨係推翻香港政府無用架。所以我哋要贏唔係淨係靠我哋香港人就夠，我地一定要借中國國內聲音，我哋嘅終極敵人係共產黨！

依家中國國內嘅聲音一面倒其實屌緊香港爭取獨立想歸英，當然我哋亦都會繼續比中共唱衰，但其實我哋唔可以否認嘅就係中國大部份嘅中國人都係反對香港獨立，咁所以我哋要得到佢嘅支持，我哋亦明確表明反對獨立，支持一個中國。要防止中國繼續唱衰我哋，只好表明反共，因為共產黨知道國內嘅人好多都反對共產黨，所以我相信對香港新聞亦都會減少。反對共產黨執政係first thing to do，因為香港執政黨係共產黨！我地一定要輸出革命上去！

第三：國際聲音

中華人民共和國無可否認係聯合國常任理事國之一。原因係當時中國共產黨係中國大陸控制左大部份嘅土地，同埋當時受到中國大部份人民嘅擁護，咁所以其實大家都冇藉口比中華民國繼續留喺聯合國常任理事國入面。所以大家要認清楚一樣野就係世界大部份嘅國家都會當中華人民共和國係中國大陸為唯一一個合法嘅政權。然而中國大陸入邊亦都難以有另外一個政黨可以取代共產黨成為中國大陸地區嘅執政黨，所以唯一有勢力嘅政黨就係中華民國，但中華民國已成為民主國家，國民黨亦唔係當初嘅國民黨，反攻大陸已經係冇乜可能。但最少可以將中華民國再一次推向世界製造聲音。當然中華民國重新執政中國大陸地區係冇咁易，但係呢個反共嘅熱潮當中，或者甚至乎美國嘅貿易戰將共產黨係經濟上嘅打擊亦都有可能因為呢個原因，令到中華民國嘅議題再一次帶上國際之間，或令中國大陸地區嘅人有呢啲聲音。不過無可否認支持共產黨嘅人經常講一句，美國好驚中國會強大甚至乎超越過美國，所以將中華民國呢個議題帶返去國際之間，美國會點樣處理亦都會係非常難預測，但係我覺得會暫時上支持共產黨為唯一個執政黨，直到國內反共，直到共產黨無力管治，咁樣可能國際輿論之間的令到美國重新支持中華民國成為中國大陸地區嘅執政合法性。

大家一定要搵英國美國幫手！！！

第四：抗爭方式

兄弟爬山，絕不割蓆。無論以咩形式嘅抗爭方式，只要自己相信有效就可，但一定要抗爭，唔好放棄。但地鐵不合作運動，係離境層禁止旅客上機，拆交通燈（危險）就應該停止，因為當中有中立份子，有人要養起成頭家，佢地未必負擔得起失去生計，我哋要體諒佢地，佢地先會體諒我地，佢地雖然未必支持我地，但最少唔會係反對。記住67暴動係因為殺咗無辜市民先會民意反轉，我地千祈唔可以傷害無辜，我地要對準政權。

可能大家覺得我講得有啲遠，但我真係想大家望遠啲，諗多幾步。中華人民共和國係一個極權政府，五大訴求入面環環相扣其實全部都係挑戰緊一個極權嘅港共政府，要共產黨答應係冇可能，除非我哋可以動搖到佢嘅政權。依家我地啲刀全部指曬去香港政府，其實錯曬方向。

無可否認，不論藍又好，黃又好，大家都係香港人，都會係雙炒。希望反共不反中可以令大家連成一線。

我地嘅共同敵人只有一個，就係共產黨。

香港都未沖到出去就搞老共 一步一步黎啦清

我的想法比較悲觀，我覺得的怎樣做才可以令香港人不輸或打個和。透過不斷的進化，在往後的活動慢慢爭到更加多的野

香港唯一有中共春袋係法治
冇左哩樣野先係中共最驚
第二個結局點都唔會出現
第一個結局好大機會
但第三個結局就係等中共打輸貿易戰
只要香港keep住有外國幫手
香港送唔到錢比中共
中共繼續用回血劍
回到中共內部開始出現民生疲憊
可能就會出現支爆
到時香港就乘機獨立
要記住中共只係統治左香港22年炸！
英國都足足統治左香港百鳩幾年
但點解覺得香港一定脫離唔到中共？
哩個諗法大家在心中好啦
記住大多數人係未明
所以口裡說普選
實際就...
哩個結局可能要等幾年甚至10年
手足有冇心理準備要堅持咁耐先？

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

推

目標當然係獨立啦，要中共打輸貿易戰先做嘢，起碼依家反住共先

我唔明
有分別咩
你個政府都係共狗黎

得罪講句，中國同香港係共生生物，如果一國兩際係可以正常運作，根本不需考慮獨立

點會冇，全世界都當香港係個自治城市，你要講到明係反共人地先知點幫你

依家就係唔撚得先要反共嚟爭取獨立

唔洗諗啦，做乜都冇用，除非共產黨倒台，但呢條咁大既魚要反肚，我地呢d魚毛要死幾多先睇到佢死透，我想像唔到，尤其香港而家作為反共前線大本營，我地一定係第一個受害者，亦都係死得最金既。

以下內容係為左救大部人而犧牲少部分人，非禮，勿視！

成個agenda 一定係要用一少部分人既命加上係外國班香港移民同人道主義組織，迫外國政府黎救走大部分人。

要做到呢樣野一定要有以下(but not limited to)畫面:
1. 小朋友俾非人道殺害
2. 無差別種族清洗
3. 外國有頭有面既人親眼目睹，並全世界環回廣播
4. 最好有多名不同國籍外國人被害
5. I think you get the points

就算有曬上面d野，其實都係博一博，始終環球經濟都唔好，冇乜邊個國家想突然接收幾百萬人。

而且就算肯，點走路都係一個問題，共產黨一定唔會咁易放你走，就好似北韓人民咁。

That being said, 就算真係咁好彩，都只會救到少部份人，而且已經係最好既後果。

And, 時間真係唔多，共產黨唔會俾香港再亂落去，反燒上大陸就仆街，呢兩三個星期我估就會郁手。

God bless HK.

你屌我係和理非/理論派都好，其實主流叫的五大訴求冇爭取獨立。

呢五大訴果係極權政府眼中同獨立冇分別

係的，中共的唸法係咁。
不過香港人係爭取返原本應有的權利。
我覺得合理的方法係要同中共deal 點樣係點樣推翻831然後令到一個新的共識，繼續互利共生

冇可能，俾你香港真普選，轉頭上海又要，深圳重慶又要佢仲玩乜？

Sorry, hi-jet左你個post

我覺得呢係棋子的角力
如果深圳同上海有能力同有生天的優勢各樣加乘做到香港的角色，對付香港根本唔需要理由，用解放軍直接移平香港都得

Sorry, hi-jet左你個post🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

香國同中國可以共生
比香港普選就得

No no，我地回少少帶先

你上面話要同中共deal一個新831, 以香港而家呢個情況，只有真普選可以氹得掂香港人，但如果真係比左真普選我地，咁上海見到我地成功又會照抄，甚至乎夾埋深圳重慶一齊黎個3p都仲得。

如果你係習大大，你會唔會打死香港呢個仆街仔先？

而且，香港經此一役，對國際社會仲有幾多credit 淨低？

但普選同共產黨唔可以共生

Fuck chinazi

其實獨立 我們一定要有外國勢力和軍隊 現正真未是時候！一個民選特首的配合加民意抗共 再加上支爆才有機會的時機。

我們現在極需要game plan, 至少狗狗拉人 我們少了手足打 好浪費手足 有勇要有謀！

我們都要明白 打大佬（中共）要時間 要外國介入

輸出革命可取 但要避一避風頭 十一後才行動較合適 明知十一前 一定加倍維穩 我們要避一下

求討論